網上兇狠 現實碌撚

咁樣抽連登仔水都有既

屌

咁似樓主